［好歌分享］想見你-粵語版，估唔到粵語仲有市場

幾好聽，不過都係原版好聽d

一定要推呀

套劇都幾好睇

周耀輝

想見你只想見你 未來過去 我只想見你 處理幾好

RAP都有
個個世界鬥神秘
兩個世界會遊戲
某個世界再遇你
某對眼 某地鐵 某個手機
各有各校錯時間
各有各上線下線
某個我愛某個你
全部會吶喊 想起你

唔識睇台灣嘅credit
唔知有冇搵返香港人做監製呢

雖然唔識講廣東話嘅人黎講
唱廣東詞都叫聽得明
但係咪應該再咬好少少啲字先出街
可能林宥嘉 壞與更壞 同 楊承琳 理智與感情
兩首都咬字咬得好好

G持廣東話
但聽到佢啲讀音好想笑

咪咁啦

原本諗住係其他人代唱
主音照唱粵語，聽得出係幾高難度
咬字要正仲要處理轉音
rap部分都有新鮮感

粵語就快絕種 人地都支持
我哋都要支持返佢

真係好難得

推！！

廣東話真係好難，真係有驚喜！

推~~~~

雖然出粵語幾好 但啲詞麻麻

唔錯 真心難既 聽得出好比心機

但聽完更加配服 林宥嘉首 壞與更壞 咬字準好多

兩個本身都識基本廣東話